香港人權與民主法案會幾多通過？

好期待

應該會好似太平洋戰爭對日宣戰咁

兩黨都支持,係兩個國會肯定通過

最大問題: 侵侵會唔會唔肯簽?

議會通過既法案 佢有得唔肯簽?

咁同人治有咩分別

同香港情況一樣，支那其實成功團結到美國各黨
好難唔過

其實依家香港輿論咁大
佢要唔簽嘅話個回響好大
噉佢用咩理由嚟講？

一定要過

唔簽都會自動生效，除非用否決權，不過機會好細

點解唔得
美國行三權分立
總統可以駁回任何國會通過嘅法案
除非已駁回嘅法案再次由參眾兩院以三分二多數通過

有冇人知大約會幾時通過？

我覺得特朗普會駁回

兩黨對民主自由法治呢啲人權問題係冇分歧

但特朗普係民粹

睇g20

小熊維尼比多啲利益 特朗普一定駁回

侵侵咁做， 以後無得屌拜登親共

好似話出解放軍先過

佢係出解放軍先會取消香港關係法

我又唔覺 佢為乜要為香港同兩院作對

佢係為中國利益

你應該諗 佢為乜要因為香港而搞到同中國佬關係差 咁美國會少好多利益

岩岩search左 technically 係可以否決然後再比兩會reconsideration 當然 我諗唔到侵侵點解要付出咁大政治代價去ban一個附合美國價值觀而兩黨又有共識既議案